死亡倒數 29天

我同女朋友仲有29日時間

啱啱佢講佢已經唔鍾意我

只想完成我心願同我過聖誕

我亦應承佢1月1號前打動唔返佢

我會自動消失

各位巴絲我發誓我真係好愛佢

我已經準備好

女死女還在
5夾就5夾gala
大家盡左力咪夠lo

1月1之前我都要出盡全力

一齊咗幾耐？

中

踏入第28日

我仲未諗到咩特別方法打動佢

但我一定會堅持呢28日

呢28日我每一日都要盡全力對佢好

完成所有自己既心願

問佢有咩心願希望可以幫佢完成

我愛你

認真答：
巴打，有時啲嘢免強唔到。我畀你又一齊返，你可唔可以保證到幾個月後又發生？
接受現實吧啦！傷心過後又一好漢呀！

btw，剛分手

巴打，takecare 唔好好似我咁廢 我都成日叫人接受現實 原來最接受唔到現實係自己

其實唔應該係倒數先好 你本身都要對佢好

聖誕節前一個月分手，，你都應該知乜事啦

我本身對佢好好 我盡曬力 甚至令佢覺得煩 佢唔再鍾意我係因為我唔識表達自己
令佢感覺變淡 我好想返去一開始拍拖我地開開心心一齊笑 我真係知錯啦 我以後唔會唔出聲唔會跟住你尾唔會煩住你 可唔可以比多次機會我

留一個美好回憶比大家啦
再見不要再見
決絕對佢係對自己最好既結果
留戀對大家都冇好處
你知道女人變心要改變係幾難
我係你 比多十日回憶大家就算
因為太靚咁劃上句號 都唔及留低一個遺憾咁有意義

拍拖係兩個人嘅事，一方放棄其實都完得。
你不如改個諗法點樣令到1月1號之後無咁尷尬重好啦
利申a0毒撚

醒下啦on9
俾個藉口自己拖住

我個個雖然得兩年，但話感情淡
無晒感覺，點知比我知道佢係有新仔先咁
唔好拖啦，只令自己辛苦
唔好令自己後悔，令佢失去你而後悔啦

我欣賞你既堅持同埋決心
不過真心果句
鍾意一個人係唔需要打動既
就正如你當初第一眼俾佢吸引果陣
佢亦無做過啲咩去打動你

因為鍾意一個人好多時候係唔洗理由
只有唔鍾意人先會搵到千百個理由

我明 我真係明

我做左咁多 換黎既係佢對我既討厭

好難受好唔明

邊有預約分手咁ON9架

直接分手 聖誕節就可以出去玩識女仔

我好少想識女仔 我即將分手既女朋友我係諗到到佢結婚 而且啱啱分手邊有mood想識人 搵人呻就有

同樓主一樣

死左佢啦 咁既做人態度 咁既人生

失去佢比死更難受

28days left

第27日 我咩都做唔到

我覺得好難受 但係佢睇落仲痛苦過我

點解要做呢個決定 明知我點都唔會放棄

我仲有個心願就係唔好為我唔開心

我先唔值我先係垃圾

我離開之後要生活得更好

死撚咗佢啦

死之前記得找數

幾有趣

何必呢
大家一齊過有好既回憶 留係心入面親好 唔夾既真係無謂勉強 不過呢27日隨心喇 做晒覺得對佢好既野就夠 起碼無悔
但都唔好為左一個人已咁頹 到遲啲諗番會覺自己好傻 前面仲有值得你愛 值得你被愛既人 向前看呀巴打

仲屌得的話, 快手中出即飛啦, 冇得救架啦.
閪都封埋的話, 就直接飛撚咗佢啦.

你條女最好嘅地方係, 佢咁講即係叫你可以完全死心, 唔拖你, 純粹俾個時間你接受現實.

女呢樣嘢, 話唔再鐘意你的話就已經冇得救

想當年，我都同我ex講，比多一個月時間大家。不過唔係我唔愛佢，係我覺得佢唔愛我了。頭兩日佢多左搵我，之後，之後就好似我無講過呢個協議咁，我忍痛提早完結左段關係

個聖誕最好唔好同佢過, 你會仲hurt.

搵PTGF出來, 佢睇錢份上可能會交下戲陪笑.
你條女而家咁嘅情況, 聖誕出到來應該都係閪口閪, 好少少就目無表情, 同佢講嘢就 嗯 呀 哦 唔 咁答你. 然後出來兩三個鐘之後就同你講: 我攰啦, 返屋企先.

你將會有個心傷嘅回憶

27days left

失戀啫駛唔駛死呀ON9

我係好白痴我知 明知係錯我都要做

但係我覺得值得去做先會去做

我之前試過做其他野逼自己唔好諗

但係一停左就會記返起

我已經係向前看 但係我冇力行

我明呀 邊個未試過被情所傷
講真我分手果排我都會日日諗起 上堂無晒心機 一行過啲地方又諗起佢 我仲慘 我比人帽埋 最後咪又生勾勾企係到 無野過唔去架 雖然好行 但時間真係會沖淡一切 去到遲啲 你會有一日發現自己已經不知不覺忘記左佢

屌 i feel sad but true

但係我仍然想同佢過 呢個係我最大既心願

我同佢既回憶已經好少

我想永遠留係我同佢既回憶入面

收埋係心入面永遠都唔變

btw ptgf不了

死亡倒數廿六天

講真 你死左既話你條女咪最多後悔1-2個月 唔通你以為佢會為左你既離開內疚一世咩 之後佢咪又係同第二個一齊結婚生仔 值得咩 認清現實啦ching 女可以有第二條 但命你只得一條

死遠小小唔好比人知 唔好害人一世

我宜家都係上堂無哂心機 覺得好攰好攰

做咩都好似毫無意義咁

我都希望時間可以沖淡一切

26日唔知夠唔夠

第26日 我好攰好痛

我仍然笑住面對所有人所有事

掩飾自己冇事真係好難

睇咩都黑白色 好難唔頹

放棄我唔理我 唔緊要

但唔代表我會放棄會放低同比自己忘記

捱左咁耐點解唔繼續捱落去

未死 keep go on

此貼必火

贈你三個字：晒鳩氣啦

巴打一定好sad

冇意思架巴打
淡左就係淡左 接受吧

我都有三隻字：不捨

留個美好回憶啦
佢肯應承你過埋12月
呢個女仔算好好

有時d野過左timing就冇
唔好去強求

明白了 放下了 等於得到

我都叫過初戀比多一星期時間我
最尾一日好開心咁一齊玩
玩完就玩完
好多時 變就係變 幾努力都番唔到最初

so sad

我女朋友話比多一個月我，好似你咁...
之後反口，又變咗一個星期
而家直頭一日都唔比我

下條仔等緊佢呀你算吧啦

我係咪討厭成咁，連對住我一秒都唔想，你咪當做戲lor...

on9
分就分啦
拖泥帶水

屌難聽過粗口

佢係我遇過最好既女仔

我明白再強求都冇用

願她好

第25日

我諗得好清楚 做左個決定

呢個決定都係我其中一個心願

若你好

有畫面

尋日見咗最後一次，但係我見到佢嘅眼神同佢表達出嚟嘅態度係：『快啲，講完未』，個種討厭我嘅眼神，我知我做咩都無用

女姐
屌過咪算咯
反正遲早屌厭架啦

感覺無左就無左，越做得多嘢可能巨越覺得你煩

巴打加油

同佢講 要分就分 唔好浪費大家時間 咩陪過聖誕 逝去感情如何留得住 勉強無幸福啊巴打 你呢一刻留到佢 但佢個心都飛走咗 一齊仲有意思咩

大家咁話，你要盡力做好呢30日男朋友呀。未來係點，佢會唔會返嚟身邊，無人知，但至少呢30日你盡咗力

死悲觀撚

盡力就好。令自己無悔無憾就夠。

Give me five 。宜家真心做乜都係錯，宜家講咩咪又係放唔低。你咁愛佢，宜家一定so 9 sad，我知道呢廿幾日一定勁難捱，唔係話可以忘記就忘記，唉。我都經歷過，話咩俾一個月我，到最後咪又係話淡咗話要散 。聖誕出到尼大家又係唔開心，出到尼咪又係黑住面咁，你真係覺得值得？如果真係咁想出去，呢廿幾日，留個tg我陪你過啦 。

真心，我係你會即刻唔再主動搵佢，然後令到自己好忙，喺噤見Friend 喺噤做自己鐘意做嘅事，令佢覺得你無佢都過得好好

慢慢佢就會犯賤噤搵翻你

我上年都係聖誕節前分手 後尾一齊翻 仲過埋聖誕節 但係聖誕節過得好傷心 自己都盡左力留佢係我身邊 最後都係分左手
樓主 最後依20幾日盡力 咁先唔會後悔

好難捱 好痛苦

原本想解脫算

但慣性每朝同自己講唔好放棄

每朝重複同樣既事

我會盡力1月1之前捱埋落去

努力令自己忙緊

不停搵野折磨自己但

總記起你

24days left

利申巨蟹

死廢西
依啲女中出即飛啦

其實大家都有哂心理準備 仲要勉強大家為咩呢 早d分手啦 要一齊既自然會一齊番 比d時間大家啦

點解分手 你做左乜黎

唔開心可以傾吓
Tg: @sadbuttruea

十卜巴打

分手姐死乜鬼

雖然咁睇都覺得有啲on9
不過有時有啲野做左總好過唔做後悔
反正都係嘥你一個月
都係你人生既唔知幾多分之一
On9埋今個月就重新出發吧啦巴打

第23日

同平時一樣 朝早起身

發現件事發生左 再望下手機

有新信息 不過唔係你

我一路諗點解我要瞓醒起身

一瞓瞓到以後起唔返身咪算囉

我已經迫滿曬自己一日24個鐘

但係繁忙既生活當中都會記起

然後自己一個匿埋喊

我好廢我係垃圾唔死都冇用

23days left

巴打，我明白你
女朋友一句，淡咗，搵唔返以前種感覺，就分手...但我仲好愛佢，可以點做
你都好啲，講明仲有一個月時間，我係朝早講完幾句就block哂我，搵都搵唔到，唔知點做...

消失就解決到問題架咩
大個啦 學下點去解決啦

死左成個月都仲未死得
垃圾attention whore

The first day of 2018

其實話就話一個月

但其實係比自己既限期完成心願

然後離開呢個殘酷既世界

我同佢可以話已經斷絕來往 好似你咁

我同佢冇再係任何social media上

用男女朋友既身份溝通 其實係好難受

我係咁諗 我同佢一齊最大目的係

想佢開心想佢過得更好 如果佢同我一齊

唔再覺得開心仲會覺得辛苦唔想對住我

不如放走佢 佢冇左我可能會活得更開心

然後痛苦由我黎承受 我願意為佢咁做

比死更難受

砍掉重練

我都想好似巴打咁諗，但係我同女友一年半感情，真係唔想放手，已經喊咗好多次，點解要做到咁絕情...諗起好多回憶，一諗起就喊

明白呀 越到限期越大壓力
好想做一d野但又驚佢嬲
結果連自己做緊乜都唔知

我都成日諗起 好唔捨得

諗點解佢會咁絕情離開我

不過有一點要明白佢做呢個決定

一定有佢既原因

除左接受根本冇其他選擇

因為就算一齊返佢都唔會開心

冇左佢過每日都好辛苦 每日都喊

喊完會好啲

希望你捱得過 唔好好似我咁

再慘啲都有

就係就算佢知都唔會有喜怒哀樂

因為佢已經完全唔在乎我

壓力係幾大 每日都癲住過

漫無目的 完全唔知自己做緊咩

送層樓俾佢

好中

第22日

我可以做啲咩..

我仲可以厚面皮到望到佢覺得開心

我仲覺得最近發生既一切都係夢

只有遇見佢 唔係夢 係夢想

實現夢想係咩心情

失去夢想又係咩心情

唔少人勸我鬧我 同我講唔值得我咁做

我脫離唔到 我覺得值咪得 唔好理我

由得我匿返入個密封罩

我很好

咁葉念琛既

巴打，你已經好叻㗎啦，我頂唔住打咗去防止自殺會個電話傾計...始終要靠自己意志，頂住呀
既然知道有分手嘅一日，不如有咩想講，有咩想做，盡量同女友做埋，唔好比自己有遺憾...我已經錯過咗啦...時光可唔可以倒流....嬲自己點解會咁蠢...原來問題一直存在但輕視咗佢....

多謝你 你都要撐住

雖然我仲有好多野想講想做

但係我唔想再煩到佢 騷擾佢

可能宜家咁 已經係佢最想要既結果

我既遺憾只會直到21日之後

我唔想因為我想做而強求佢陪我完成心願

所有願望都會變到冇意思

我希望以後再冇壞事發生係佢身上

時光唔會倒流

我可以為佢做既得咁多

第21日

你仲係唔明

你block曬我所有野又點

試過咁多次仲唔知

你越做得多

我越傷

你係咪想逼我快啲死

不過都啱既 既然你block得我

即係已經完全唔在乎我

咁我就可以安心上路

何苦呢？

其實就算你再見返佢
佢既眼神，佢既語氣，佢既態度
都已經變左好似另一個人咁
你記憶入面既佢，已經唔存在
咁又何苦呢

事實
但有時係咁架喇，唔折磨自己去到最盡，樓主唔會心息

巴打睇開d
打下機瞓下教
接觸下大自然
死解決唔到問題
諗下好多唔想死但係冇得揀嗰種心情

巴打我同你一樣約定左過埋今年最後一日
但無論我做d咩講d咩佢都無動於衷

被block搵唔到，打電話又唔聽，我究竟做錯咩嘢要咁絕情，一句無feel大哂咩...知唔知好掛住你.... 做返朋友啦 已經好開心

雛田bb我好攰

出盡力
係我就出盡力屌佢

我知改變唔到結果

所以我先改變自己

我唔係冇試過唔諗

只係每次記返起都好痛

所有事都係我計劃當中

20days left

block晒你咁個倒數冇意義啦 根本唔俾機會你 但又要扮好人

真係好難受呀 巴打加油呀...一齊頂落去

知你者莫雛田也 我都有心事

pm我啦傻仔

冇錯就係咁

通常都代表散左

第20日

用盡各式各樣唔同方法

嘗試令自己忘記

今日我可以令自己唔諗

過幾日會唔會又再迷失

我唔知

預計唔到19日之後我變到點

到果日之前繼續麻醉住自己先

其實一開始就係數比自己睇

唔係幾關佢事

預左佢唔比機會我先做到咁

我一開始就係好人 但係好人難做

唉 預祝你早日脫離

加油巴打

好多人都咁同我講

嘗試做緊 但好難

19days left

人要先愛自己

佢冇人陪佢過聖誕咋

正 有得呃埋你份聖誕禮物先飛你
希望有部iphone x用

加油

分就分得灑脫啲啦屌
做埋啲小丑角色 你地笑緊你白痴昨
以為有得救好浪漫呀 明明都唔愛你重死纏爛打煩住曬

Anyway
試左衰左 最多咁比人笑 樣衰姐 但如果追得返又柒過

巴打，可唔可以抱下你

I know that feel

on9咁樣仲sad,佢如果話分手就即刻分都叫好啲,宜家你係係呢29日入面做盡所有野但係都無用,到最後咪仲頹

第十九日

到果日之前唔好停止燃燒自己

再痛都唔好令自己後悔

再苦都唔好出聲

一直loop夠鐘 密封罩 落花流水

但係都冇幫助

真係會怕比人笑咩...

比人笑同柒已經影響唔到我

我已經冇諗佢會陪我過聖誕

係有個心願但唔想佢有個唔開心既聖誕

變成遺憾就算

聖誕原本係個好好既節日

宜家我淨係想封閉自己

19days left

巴打，頂住呀

仲未死

第十八日

我不舒服

用盡所有心機都做唔好一件事

想永遠係月球一個人忍痛既時候

然後你又問我返唔返黎地球

其實我好想係地球長居

第十七日

我究竟做緊啲咩

明明同朋友玩得好開心

但係個心都仲係唔係度

好頭痛好頭痛

真正既我究竟去左邊

每次經過都阻止唔到自己喊

我存在究竟為乜

收皮啦

第十六日

我一對住佢就會變得心軟

對唔住 對唔住 好對唔住

唔記得左我最大既心願係想佢更好

其他所有野我都可以放棄

雖然已經遍體鱗傷但係我冇忘記所有事

我想你好 你還好嗎

想問下一齊左幾耐？ 你平時點對佢？

加油💪🏻巴打
想做就做
無憾就得

睇人仆街最開心, 我無既野你地都無權擁有

走啦垃圾 屌你老母